沙螺獨立 和你封關 Day 5

2020年9月30日再度封村，封鎖入村的鐵閘，告示聲稱2014年已經開始封村，但受到部份旅遊人士攻擊，危害村民生命及財產安全，因此禁止非沙螺灣村居民和所有政府部門及公營機構進入沙螺灣村範圍，否則被視為盜賊。

香港人 中國人不准進入
沙螺灣人

沙螺獨立後 第五日 政府一句聲都唔敢出

Lm

今次係國安法後 沙螺灣民族發起全面封關 獨立行動

光復沙螺😳😳😳

沙螺獨立 唯一出路

要求警察嚴正執法，不可容忍違法堵路行為